［Nゲージ］場景

好正，巴打個場景擺自己屋企？

係

已射thx

喺香港，可以喺自己玩到場景，唔使朝行晚拆，係一件好幸福嘅事

貨場

百済貨物ターミナル駅

原來有參考實景做
啲消防車都係N 規？ 架雲梯好正

想放隻狗仔入去

小朋友都得啦

商店街

香港玩呢d既人應該唔多

正喎你架MINI

因為土地問題

一唔見左應該都好難搵得返

我有呢架嘅LEGO

Kato個平民踏切真係好抵玩，
Auto sensor版 成千幾蚊

因為有SENSOR會FANCY啲，加上以我所知，大部份SENSOR係美國製造。

MARK UP可以高啲

京都有個梅小路，呢度有個梅小惠

好正

得幾架n scale 拖頭

Lm

好提子你有咁大個地方玩，我只可以做迷你場境

正呀喂

樓主果啲仲正啦

屌你啦，上格床咋

我遲啲都想整overhead line

係咪HO scale？

都係n scale, tomytec火車

你個overhead line點整？

我鍾意kato ，因為佢摩打好啲。如果你只做靜態，咁就tomytec 好啲

魚絲，用aa膠痴好
上色，再用風筒吹熱就會拉緊

有地方先有得玩動，無就只可以玩靜態

製作時間要大約幾耐？

香港嘅土地問題

剩線好快，半個鐘搞到，要耐時間係等油乾

所以我好提子你

痴線先定上色先？

你今日無能力做到，遲啲可能有，無須妒忌

好撚正

痴好先，因為aa膠會起油

你剩係買集裝箱都洗左唔少錢

多謝提醒

我同朋友兩份，佢出大部份錢。呢個興趣我哋兩個一共使咗兩、三萬，唔算多錢。

你多數係邊入貨
我最近依幾個月開始玩鐵道模型

豆豆士多、定通、三和、千里達、日本

巴打有冇tg

無

諗住可以tg交流

呢度

有冇買過tomytec bus system?

無，因為佢轉彎轉得好假，好垃圾

知唔知佢停站係乜原理？

N火車同好

果架係咪自強號？

用sensor 掛，加program

台鐵柴油頭

高手

我麻麻地台鐵，柒味濃

我都係買左一盒 [

img]

都係日本野正

睇唔到